大家接唔接受到自己女朋友係耶撚？

平時覺得啲人無乜腦先會信耶穌，但如果拍左拖之後先發現自己女朋友係耶撚既時候，各位連登仔會點樣？？

正皮-----接受到，照上
負皮----接受唔到女朋友咁無腦

無腦唔緊要 照屌左先
利申：鳩up

女朋友有無腦有乜所謂 有閪咪得

要佢一邊背聖經一邊後入

但係係女朋友，唔係老婆，唔比有婚前性行為

戴咗套就唔係㗎啦

信仰崩壞48時間

巴打博學多聞

唔扑咪得

你條女見你賣料賺咁多錢 就算係耶撚都比你扑啦
OU film soc 莊臣哥